# ЧаВо

## Почему регистрация ограничена?

Так как регистрация совершенно необязательна для общения на этом сайте, функционалу учетных записей и свободной
регистрации уделяется внимание по остаточному принципу. Если говорить проще, то регистрация не сделана в полном объеме,
а потому - недоступна обычным пользователям.
